Размещать в "я пиарюсь"
Gif-ка анимации игры. Можно даже несколько. Сослаться на автора Взять отсюда https://pixelfrog-store.itch.io/pirate-bomb
Вступление: связка Box2d + SDL2 и результат всего 5 мб
Рассказать об Box2d, саму идею, без кода
Рассказать о механизме создания ground-body
Рассказать о shape, ghost vertices
Рассказать об SDL
Основной цикл игры + отдельный поток для генерации событий
SDL_Image + SDL_mixer
Бутылки, столы, стулья из нескольких Fixture
Бочка - восьмиугольник
Утилита по сборке atlas
SDF-шрифты
Рассказать о Tiled map editor
Рассказать об archiver
Рандомное создание объектов
Алгоритм принятия решения
Главный цикл игры
Достижения для iOS и Android
Описать паттерны, привести UML-диаграммы. Паттерны визитер, мост.
Отдельный подзаголовок - инструменты и перечислить там все, кроме IDE
Описать список литературы, на которую опирался. Паттерны, чистая архитектура

Показать скришот уровня tiledMapEditor, показать, что карта уровня состоит из тайлов 64x64 пикселя.

Box2D описать ньюансы:
 - нужно создавать сложные тела из нескольких Fixture
 - ghost vertices
 - Box2D позволяет хранить кросс-ссылки

 В описании интерфейсов дать комментарий к каждому методу

 Скорректировать связи агрегации/композиции/использования

 Придумать Game-классу или компоненту уникальное название

 Комментарии выравнивание по центру